有冇人知我發生咩事 係咪有病

一用力個人就會震 控制唔到咁震 係咪有咩病 有冇巴絲有同樣情況

柏金遜

連登仔：喺，準備定後事，下世投個靚胎